No.1 Patch
void run ()
{
  Scanner cin = new Scanner(System.in);
  int N = cin.nextInt();
  int M = cin.nextInt();
  String S = cin.next();
  String T = cin.next();
  cin.close();
  int ans = 3;
  if (T.substring(0, N).equals(S)) {
    ans -= 2;
  }
  if (T.substring(M-N).equals(S)) {
    ans -= 1;
  }

  System.out.println(ans);
}

// The bug was in the second if statement where the substring for T is only the last 3 characters, 
// but it should be the last N characters of T. So, we have to change T.substring(M-3, M) to T.substring(M-N).
// The function will now return the correct result.<｜end▁of▁sentence｜><｜begin▁of▁sentence｜>// 121. Best Time to Buy and Sell Stock
// You are given an array prices where prices[i] is the price of a given stock on the ith day.

// You want to maximize your profit by choosing a single day to buy one stock and choosing a different day in the future to sell that
No.3 Patch
public void run() {
  Scanner cin = new Scanner(System.in);
  int N = cin.nextInt();
  int M = cin.nextInt();
  cin.nextLine();  // Consume the newline character
  String S = cin.nextLine();
  String T = cin.nextLine();
  cin.close();
  int ans = 3;
  if (T.substring(0, N).equals(S)) {
    ans -= 2;
  }
  if (T.substring(M-N, M).equals(S)) {
    ans -= 1;
  }

  System.out.println(ans);
}

// Explanation
// The bug in the original function was due to not consuming the newline character after reading the integers N and M. 
// This caused the subsequent call to cin.nextLine() to read the newline character as an empty string, which 
// resulted in the comparison of T.substring(0, N) with S to always fail.
// To fix this bug, we simply add cin.nextLine() after cin.nextInt() to consume the newline character after reading the integers.
// This ensures that the subsequent calls to cin.nextLine() will read the
No.4 Patch
void run ()
{
  Scanner cin = new Scanner(System.in);
  int N = cin.nextInt();
  int M = cin.nextInt();
  String S = cin.next();
  String T = cin.next();
  cin.close();
  int ans = 3;
  if (N <= M) {
    if (T.substring(0, N).equals(S)) {
      ans -= 2;
    }
    if (T.substring(M-N, M).equals(S)) {
      ans -= 1;
    }
  } else {
    if (T.substring(0, M).equals(S)) {
      ans -= 2;
    }
    if (T.substring(N-M, N).equals(S)) {
      ans -= 1;
    }
  }
  
  System.out.println(ans);
}<｜end▁of▁sentence｜><｜begin▁of▁sentence｜>// Provide a fix for the buggy function 

// Buggy Function
No.6 Patch
void run ()
{
  Scanner cin = new Scanner(System.in);
  int N = cin.nextInt();
  int M = cin.nextInt();
  String S = cin.next();
  String T = cin.next();
  cin.close();
  int ans = 3;
  if (T.substring(0, N).equals(S)) {
    ans -= 2;
  }
  if (T.substring(M-N, M).equals(S)) {
    ans -= 1;
  }

  System.out.println(ans);
}<｜end▁of▁sentence｜><｜begin▁of▁sentence｜>//src/main/java/com/github/sidneymiranda/loja/dto/CategoriaDTO.java
package com.github.sidneymiranda.loja.dto;

import java.io.Serializable;

import javax.validation.constraints.NotEmpty;

import org.hibernate.validator.constraints.Length;

import com.github.sidneymiranda.loja.entities.Categoria;

public class CategoriaDTO implements Serializable {

	private static final long serialVersionUID = 1L;
	
	private Integer id;
No.8 Patch
void run ()
{
  Scanner cin = new Scanner(System.in);
  int N = cin.nextInt();
  int M = cin.nextInt();
  String S = cin.next();
  String T = cin.next();
  cin.close();
  int ans = 3;
  if (T.substring(0, N).equals(S)) {
    ans -= 2;
  }
  if (T.substring(M-N, M).equals(S)) {
    ans -= 1;
  }

  System.out.println(ans);
}<｜end▁of▁sentence｜><｜begin▁of▁sentence｜>//src/main/java/com/example/demo/entity/Employee.java
package com.example.demo.entity;

import java.util.Date;

import javax.persistence.Column;
import javax.persistence.Entity;
import javax.persistence.Id;
import javax.persistence.Table;

@Entity
@Table(name = "employee")
public class Employee {

	@Id
	@Column(name = "emp_id")
	private Long id;
	
	@Column(name = "emp_name")
	private String name;
	
	@Column(name =
